休班警火炭籃球場打波放低銀包 連同警察委任證不翼而飛

火炭發生休班警失竊案。周五（26日）晚上約8時，一名男子在山尾街一籃球場報案，據悉他打波期間，將銀包放於場上，未幾卻發現銀包不翼而飛，內有一張警察委任證及約300元現金。
警員接報趕抵，證實該名男子為休班警務人員；經初步調查後，將案件列作「盜竊」處理，交由沙田警區刑事調查隊接手跟進，暫時無人被捕。警方呼籲，市民如拾獲該張警察委任證，應立即致電999，或把委任證交到就近的警署。

委任證唯一用途係咩唔洗多講

用途1: 叫雞唔俾錢

唔見委任證應該會被處分
所以就安排被偷事件？

警：已強烈訓斥

阿sir被偷唔駛你教

自己放喺地下唔要
被人當垃圾掉左都話偷竊

又話國安法可以維護社會

應承我唔好再講咩休班警

講到好似真係有委任證咁

其實我都有個問題
你地仲會同狗打波
我可邊有個搞手成日打波就打波
我覺得都四十幾歲人仲做中立撚，好可憐

今次扮演被盜竊角色？

立即停止使用休班警字眼

你咁講有D人會唔明
怕比上頭知自己整唔見委任證
所以作個估仔比人偷左
然後責任不在我方

又叫休班警，點解唔係當值時間就可以改咗個名銜？你哋有無聽過放咗工嘅老師上法庭比人審嘅時候會用另一個名銜稱呼？唔會，反而仲要比人用「枉為人師」之類嘅說話看待

休班警呢個字，仿彿放下警察嘅責任，犯咗法都好似冇咁大件事咁，應該直接用返警察名銜，以示公允

跟隊俾人偷 或者係個局黎